寫CV洗唔洗寫埋星座？

如題

要

quote埋今期運程落去

記得要寫埋生肖

On9緊係唔洗
正常hr見到你出生日期就知你咩星座

上次cv冇寫俾HR串

我冇寫連interview 都冇

仲要分析埋愛情 金錢果D運程。

寫埋血型呢d基本啦

星座撚
又係成個世界得十二種人

要寫埋時辰八字

有老闆好迷信， 真係要埋星座生肖

仲有大陽月亮上升 加埋變幻莫測、博大精深

我以前個老闆真係會計求職條友八字，唔啱就吸
唔請

上次無寫俾HR壓價